讀社會科學前途無可限量

人工智能嘅崛起,代表法律，醫學，商學喺未來都唔會再需要咁多人手。喺未來要得到工作嘅話，一定要有一啲人工智能冇既知識嘅知識。社會科學就正正符合。各位應界考生，一定記住入社會科學。

咁講尾有咩工做

乞衣

做總統

屆

讀東華醫療啦

社會科學=製造貧窮

東華醫療=消滅貧窮

入東華第時可以醫d無錢睇病嘅socsci窮苦畢業生

法律咪又係社會科學

咁樓主又啱
應該無ai乞衣掛

777都係讀soci

呢科根本就有好多出路
清潔、地盤、飲食都做得
點會乞食

聽落真係好有前境喎

操下體能，去考紀律部隊 消防 入境都好丫

至少有錢境先丫